將會擇低今日開post講達哥嘅人名 佢哋全部都係三毛/阿sir

破樸巴唔計 佢真心為香港

戰術性暫停狙擊達哥